【少圖】 抖音用戶會否觸犯兒童色情條例？

你好，我係白熊，有寫開blog。本人并非衛道之士，絕對鼓勵年輕人網上創作。但連登近日牽起抖音之談，下載數日，發現其中此平台某些影音資料或會觸犯所述條例。為此我特意撰文，及截出數圖。其中所有我認為「或有機會」觸犯條例的圖片，為保巴絲安全，將大幅度裁剪，改以文字描述，信不信交由大家判斷。

圖1.

呢個年輕女仔只著一件白底衣玩bucket challenge，凍水同薄衣之間幾乎肯定全身走光。

名？

補上分析全文：

少圖 = 廢圖
有圖 = 無圖
無圖 = 真係無圖

你個死人網頁上面果一半做乜撚
搞到人無撚興趣睇

圖2:

此年輕女上載者，於圖中盤坐（可能是學校）走廊。下身似不經意露出白色內衣。

冇原片點分析

cut左下身你話係m字開腳都得啦

dllm 無原片點討論？
操你娘懂不懂規矩？

對唔住。我個人宗旨只針對平台，唔針對用戶。
放帳戶出來只會做成傷害。我個人只能擔保字是真的。

大陸=240p forever

成日睇睇下抖音都去去廁所一陣

圖3.

圖中女角進行熱舞，於近鏡前彎腰露出近乎半身。原圖甚至可見絕不能上載的女性身體部份。

Cut到咁你話佢人獸交都得啦

返去同你老母講啦
識唔識規矩

睇留言就知
樓主，呢啲正經野喺連登係冇出路架

屌你老母
一係就貼原圖出黎
貼D咁撚樣既圖出黎講閪咩

大陸根本就得個亂字

抖音有分 內地用 與國際版。 香港下載的是 tic tok, 即國際版。 告唔告得入我相信暫時未有定論。

假如香港沒法例，連登無網警監管，我唔介意用正常分享方法。我的截圖只係舉隅，平台上依然有千千萬萬，

streaming嘅cache係咪有機會等同管有?
觀看者是否對直播者年齡有所認知?

屌你老母垃圾支那app 唔裝咪冇事囉

中國女人雞黎， 唔上網露都出去做， 有咩好討論

圖4.

原圖可見，由於鏡頭的角度在低位，紀錄了年輕女上載者於配合音樂熱舞時不慚露出的畫面。

屌你老母你比呢啲圖我睇?

我真係屌你老母 垃圾post

我都做咗十年登仔 預左。
俾在人地開帖，出咁樣嘅圖我睇都會屌

咗。

女拳: 我影出嚟唔係表示我俾你偷拍駕

扮咩保障巴絲
你自己鳩縮保障自己啫

曲線post 圖？

最撚on9就你呢種人 無視所有人講嘅嘢 死都要講晒自己想講嘅先安落
貼d咁嘅圖不如咪撚貼 純文字討論啦

2018年
去到1080p都已經成為常態嘅年代
竟然仲可以欣賞到比美80/90年代嘅240p
好滾動

yes. 我唔會喺呢個帖到留低任何可能觸犯法例嘅圖片同連結。

多粗口唔等如真理，我心安理得。

原本都想屌尻你 都費事
自己心邪就心邪啦

個blog 俾有興趣知多啲嘅巴絲睇。可以唔入去。
我對得起自己寫的所有字。

Dllm 圖又無張 有圖就240p 再唔係就cut走重點 點撚討論啊樓豬

每條片得果十幾秒
你地J埋我果份
我睇AV好過

的而且確好難討論，但我覺得唔喺壞事。
例如，會唔會有巴打身先先卒去post? (唔建議）
又例如，連登到底喺想睇圖多啲定關心條例多啲？

圖文不符
負皮

樓主根本係五毛,收錢幫個APP做隱性廣告.

cut走啲圖就話想出po 真係屈得就屈 連反中國嘅連登仔都唔支持你

一係打格仔 一係放全圖
你老味cut到咁

而家冇證冇據 好難討論 一係就唔好開post

抖音唔係香港
佢地又自願上載
其實都幾難定到罪

唔論係唔係抖音

如果自拍此類型短片算唔算收藏兒童色情

屌你老母 原圖呢?

唔好乜都屈落五毛明明就屌緊隻支那App

抵你領負皮

屌
原來想谷自己個 blog clickrate

樓主玩開impressionism

真係睇完樓主個post 就dl 個app ⋯
本身都唔用咁反智的野。

我有cap第一張原圖
唔想fbi搵，唔post了
但個細路好串，人地提佢露點
佢仲要話咩post上黎就要比你睇呀？ 之類咁嘅野

答到二。如睇法例： 任何「看似不足十六歲的...」都會違法。

看似，單從本人判斷，上面五圖均未滿16.

咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate

樓主睇咗咁多呢啲片咁樓主係咪觸犯兒童色情條例

咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate咪撚入佢個blog呀,無野睇架,條仆街只係屈click rate

不多。正如我所講，亦有巴打引證咗，影片遍地皆是。
記緊刪原圖，或如不安，刪apps 則可。

你cut 到咁撚樣 想我地炒車呀？

多謝樓主
已DOWN APPS瘋狂睇淫賤女高中生

好正 以後唔睇AV了

邊度有

唔少都好cute

內衣都算色情
仲要佢自己拍上網
咁都入用戶數

但有時會彈啲賓妹出黎

我要洗眼呀屌

點樣搵

Popular 到慢慢搵就有

個app不停show垃圾比我

多到我放棄CAP圖

LIKE左佢會自動SAVE

屌你老母最撚憎你呢啲人 懶係正義咁 好人好者麻甩佬會唔會走去留意乜鳩抖音 仲要話咩兒童色情 真係咩人就諗咩野 擺圖又擺啲唔擺啲 咁點樣同你一齊分析。
你同果啲話聽到粗口會打冷震有咩分別

根本自己打夠晒J

講真係連登都成日聽到啲人提抖音 但唔會去特登down黎睇 試問一個麻甩仔麻甩佬會唔會去玩呢啲app 仲要留意啲女小朋友用戶 跟手po圖就懶係聽到粗口會打冷咁

有冇人有SUGGEST ID
一齊開心SHARE

ID:2137078575 第二條片 第一同第四條女都好正
ID:ar_ching 樓主放既第二張相 已搵到 ( 但根本冇走光

樓主老母真係俾人屌到子宮都穿撚埋，直接屌到入大腸再上埋個胃

勁多小學雞

就係等緊呢d

屌你老母AV畫質

樓主係咪抖音打手

得我一個SHARE

個仆街講到幾撚正義
又唔放個id出黎
根本當你地狗咁撚

一齊report 去apple

抖音姐係點解

呢個根本冇露到
係樓主自己心邪

唔好呀CHING

以後我去邊到睇淫賤女高中生

個個都剩係搵到第2條既id

你自己搵黎睇再扮衛道之士？

唔撚想睇字呀 淨係想睇圖炸

痴撚線 勁多幼

好多本地學校但係講蝗語 不過都有港女既 8成都係仲有一陣幼氣 得幾個望落15,16歲係靚
見到rose ma

內你老母個地

搵到第一段片

歐買尬！快來觀看 四葉草🍀 的影片吧！#TikTok >

打得J多影響判斷力

TikTok — 創意 15 秒音樂影片社群！歐買尬！快來觀看 琳.L💕 的影片吧！#TikTok >

[/quote] 打得J多影響判斷力[/quote]

差唔多都係白衫濕身
是但喇

有無d成熟大波夠秤

校服果段

歐買尬！快來觀看 💜🇹🇭晴🇭🇰💜 的影片吧！#TikTok >

邊有甜野睇

連登只係識j 幼幼
眼見咁多香港學生玩大陸濕9app
真係好唏噓

利申：已入聖人模式

你見個po咁撚少人就知無人想J幼幼
愈睇愈無癮

伯母打攬哂

斬件甘出圖 不知所謂

ching 追post喇

睇晒上面d片
根本無露出
樓主嘩眾取寵博你入佢個blog

多謝眾巴打揾哂D片出黎 而家證實樓主講大話
根本冇走光
擺明係打手 引多D人down個app

我文首亦講過，底線未必每人一樣。
我非正義之師，以我底線只能提供呢種圖俾大家。

我唔會評論有人放link 上來，亦不能阻止你去搵。
我提出的疑問好簡單，是否違反，最後可以是不違反。

我唔要求每人看法一致。
但你問我第一條片是否有問題，我依家都喺會答你「我覺得有」。

得啦得啦大文豪 你問我你擺果啲圖有冇違反我實答你冇架 咩都睇唔到 你開POST想人討論係咪至少比多啲實質野 你估個個都好似你咁DOWN個大陸APP 然後特登CLICK入啲小朋友片到仔細睇佢有冇兒童色情咩

想呃CLICK RATE都比啲誠意呀 你當連登咩地方

但樓主你文章既”客觀事實”
Eg 下身似不經意露出白色內衣
凍水同薄衣之間幾乎全身走光

似乎唔多係事實播

你全部都用"似"有走光去形容
話你嘩眾取寵又唔認
精神病患者都會話自己無精神病架

以我所知，上面四葉草沖涼片，唔係我講果段。
至於學生走廊，我保持我的原判。

你可以話”賣弄性感”我吹你唔脹
有走光就有走光
冇就冇
都唔知似乜9
依家仲死撐底線唔同

吹到誇張d引人入局

樓主正一ON9仔 又要特登CLICK入啲片到睇 我唔信你CLICK到入去先知條片係靚妹拍呀
睇完啦又懶係正義咁 自己根本就變態 擺圖又擺啲唔擺啲 打格仔都識掛? 當人地問佢拎圖黎評論又老屈人地想睇兒童色情 都痴鳩線

同埋冇人想睇你寫文呀 返屋企打飛機啦

見你個文豪咁想搶道德高地，
係時候教下你正確做法
首先，睇你既描述，片主們唔係有心影色情片，而係無意間走光
而你既行為，卻構成管有兒童色情物品既疑慮，因為法律上係講動機同意圖，你點解釋都好，都已經有以兒童色情為目的既行為，換言之，律政係有合理懷疑而對你作出行動

正常黎講，如果係街見到人走光,係唔係應該同番事主講你走光，要小心，而唔係同其他人宣揚事主走光？

樓主中東人黎ga
原諒佢啦

樓豬依飽屎未

樓豬食飽屎未

巴打你冷靜少少先。 我點解要屈你睇兒童色情 喺幾風趣

撐樓主

我并不管有。亦無動機。同時我亦無向事主說明，因為并非我的義務。我針對於平台是否應審查上載片源而提出質問。

甘你老母

大家咪撚禁樓主個blog

「似」有走光是我對自己（及大家？）的保護。事主并無表明走光意圖，亦不刻意，所以只能用「似」。不同眼見可能非實。 我提出的疑問仍然有效。

關於此事，因為blog 是我個人寫作平台，我不介意將想法分享，以字作證。

是否涉及宣傳？ 是。 我白熊寫文有理有據，我認為值得想知道詳情的巴絲入去睇。

我受千夫所指， 多謝先

你既行動‘拎d無意走光既片擺上網討論’，已經印證你既動機，如果你對平台有意見，為何唔直接搵平台？
有平台唔搵，有片主唔搵，反而cap圖放上討論區分享比第三者，好明顯你本身係一名孌童癖

第一句"拎d.....討論", 講左成日，我就喺想避免呢樣野。
多謝你支持我

總之樓主你唔明我講乜既話，最好搵定律師幫你

係連登唔係想討論，同係議會唔講政治一樣

咁撚樣就色情
樓主伊斯蘭教?

自己睇喇
一定大把咸濕佬j d白滑小學生

利申：已j

咁你係ON9仔嘛 邊有唔冷靜 唔係話你屈我 你自己碌返上去睇啦 係你話其他巴打"你係想討論定想睇兒童色情圖片呀" 你自己大約咁樣講

依家我好冷靜咁講多次 返屋企打飛機啦大文豪

( Show Blocked User - 白熊男 )

反而想討論呢個。
例如有人覺得（我相信唔剩喺我啦）覺得有啲片接近底線（我亦澄清我從來沒講過是色情，只是我個人覺得接觸自己底線） ，有人覺得唔屬於， 是否己經要執行監管？

我知有會有人話，「收啦，樓主睇晒先講」， 無辦法，我唔喺預言家可以未卜先知，及抖音今日到呢刻，我提出的所有圖片亦係"名義上"可供分享。大家睇post 會經過我的道德過瀘，好正常。

大約咁講 有無機會睇多次會發現，大約唔喺咁講

你收皮啦好嘛?

嘩眾取寵